見到今屆港姐係澳門坐船

上鏡ok 真人就⋯⋯

Photo hunt?

呢件冠軍相啦

識食

又話唔拍外景
而家去澳門拍外景？

豬西黎講真係冠軍

江美儀屌打曬佢哋

啪啪聲喎，自己條腰骨，如果同佢。。。。

會比人壓扁

討論返港姐

你影咗第幾號我都唔知點討論先，巴打？？？

而且嘟姐有兩票，討論有意思？？？？

去澳門服侍老細

外景呀

唔好咁單純啦

佢哋做其他兼職你都唔知啦

揸住鉅記同佢右手邊嗰件喺幾多號?你講講？？？我真心求教